［人在醫院］入嚟吹下水，秒回到兩點

好悶啊

叫護士開電視睇世界杯啦

冇電視呀陰公

隔離應該好多朋友仔陪你 不知幾精彩

用apps

隔離有幾個廢老

有咩推介？

Viu tv

99台做緊

得5GB數據

咁就無啦

過咗身啲有冇計埋

同佢地唔啱傾